唔知大家有無咁念過

係夜晚自己一個有時會念如果死左之後我會停止思考，就會有種好心噏既感覺

有

諗

唔係應該好開心咩
唔諗咪無愁

有 仲會呼吸困難 坐返起身平伏心情先可以繼續訓以為得我會咁on9

我會 但因為我經歷過啲嘢